WELCOME TO THE BLACK PARADE

When I was a young boy
My father took me into the city
To see a marching band
He said, "Son, when you grow up
Would you be the savior of the broken
The beaten, and the damned?"
He said, "Will you defeat them
Your demons and all the non-believers?
The plans that they have made?
Because one day, I'll leave you
A phantom to lead you in the summer
To join the black parade"
When I was a young boy
My father took me into the city
To see a marching band
He said, "Son, when you grow up
You will be the savior of the broken
The beaten, and the damned?"
Sometimes I get the feelin'
She's watchin' over me
And other times I feel like I should go
And through it all, the rise and fall
The bodies in the streets
And when you're gone, we want you all to know
We'll carry on, we'll carry on
And though you're dead and gone, believe me
Your memory will carry on
We'll carry on
And in my heart, I can't contain it
The anthem won't explain it
A world that sends you reeling
From decimated dreams
Your misery and hate will kill us all
So paint it black and take it back
Let's shout it loud and clear
Defiant to the end, we hear the call
To carry on
We'll carry on
And though you're dead and gone, believe me
Your memory will carry on
We'll carry on
And though you're broken and defeated
Your weary widow marches
On and on, we carry through the fears
(Oh, oh, oh)
Disappointed faces of your peers
(Oh, oh, oh)
Take a look at me
'Cause I could not care at all
Do or die, you'll never make me
Because the world will never take my heart
Go and try, you'll never break me
We want it all, we wanna play this part
I won't explain or say I'm sorry
I'm unashamed, I'm gonna show my scars
Give a cheer for all the broken
Listen here, because it's who we are
I'm just a man, I'm not a hero
Just a boy, who had to sing this song
I'm just a man, I'm not a hero
I don't care
We'll carry on
We'll carry on
And though you're dead and gone, believe me
Your memory will carry on
You'll carry on
And though you're broken and defeated
Your weary widow marches on
Do or die, you'll never make me
Because the world will never take my heart
Go and try, you'll never break me
We want it all, we wanna play this part
We'll carry on
Do or die, you'll never make me (we'll carry on)
Because the world will never take my heart (we'll carry on)
Go and try, you'll never break me (we'll carry)
We want it all, we wanna play this part
(We'll carry on!)

句句都中

無人識MCR了

mcr never dies

And when you're gone, we want you all to know
We'll carry on

呢排聽呢首歌特別感觸

danger days仲啱

我意思係啱革命/對抗惡勢力

其實intro到成首都好應景would you be the saviour of the broken, the beaten and the damned?

我女朋友都好鍾意

香港反送中護法戰爭(Hong Kong Defensive War 2019)：Welcome T…：

來了！
利申 not my work

Welcome back